0845葵興kcc吉野家

我屌曬你老母點解入面可以有咁多人係度
kcc有咁多cafe你唔去
死都要幫襯吉野家

不厭其煩講多次, 唔好話我話, 今次區選連40%議席都拎唔到, 因為其實都好多藍絲, 佢地只係無一個共同channel去搞活動同發聲, 你地太樂觀, 我地呢個generation係會好傷心, 大家要有心理準備, 而且唔係咁多人會靠政治概念投票, 係會好傷, 大家支持落去

你點影的

幫樓主答 : 見多人特登入去影相開PO屌, 影完唔幫襯就走, 你滿唔滿意?

咁香港啲藍絲都未死撚得哂 有人去食有幾咁出奇